{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "솔라리아 니시테츠 명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。予約のキャンセルは、予約告知事項詳細説明のキャンセル規定に従い、ご連絡ください。駐車はできませんので、駐車による払い戻しはできません。朝食は朝食バイキングで提供され、「SOL」で7時から10時まで運営されます。宿泊客は18,000ウォン、一般客は25,000ウォンの費用が発生します。客室は全室禁煙で、歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリなどは有料で販売され、無料Wi-Fiが提供されます。ビジネスセンター、有料ランドリー、コインランドリー、レストラン、浄水器などの付帯施設があり、廊下にはデポジット制度が運営されています。内国人のみ予約と宿泊が可能で、外国人は登録証を所持している場合、宿泊が可能です。全室にバスタブがあり、エアベッドや寝具の追加はできません。入室は午後3時以降となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は「SOL」で7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊客は18,000ウォン、一般客は25,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "外国人も宿泊できますか？",
            "answer": "外国人は登録証を所持している場合、宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にバスタブはありますか？",
            "answer": "はい、全室にバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "エアベッドや寝具の追加はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エアベッドや寝具の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後3時以降となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 283
    }
}